小室哲哉被爆婚外情, 宣佈退出演藝界

【開記招謝罪】小室哲哉被爆婚外情 宣佈退出演藝界

26,068
建立時間 (HKT): 0119 12:36

現年59歲嘅日本昔日樂壇教父小室哲哉，被雜誌《週刊文春》踢爆背着結婚15年嘅患病妻子、globe主音KEIKO，搭上一名貌似柴咲幸嘅美女護士A小姐，佢因近日爆出不倫戀醜聞，今日終於開記者會公開鞠躬道歉，小室在會上向KEIKO及公眾道歉，還表示在圈中感到疲累，並因今次事件決定退出演藝界。

今日記者會，小室穿上西裝憔悴現身，佢否認跟A小姐有越軌關係，小室在會上說：「對KEIKO、家人、歌迷及工作人員感到擔心而抱歉，就今次報道，我已決定引退。」小室曾在日本樂壇點石成金，曾捧紅安室奈美惠、TRF、globe、華原朋美及鈴木亞美等，小室家族在90年代可謂紅遍亞洲。

講到小室退出娛樂圈，曾經係其徒弟嘅陳敏之今日回應傳媒：「其實同小室好多年冇見啦，對於佢私人事，唔回應喇，即係佢感情事嗰啲。至於佢退出娛樂圈，佢決定得都有佢原因嘅，我祝福佢日後生活健康愉快。」

我同佢唔係好熟